Aatrox 跳落黎，卡我身位，插插插插點燃就死左，點打？

用 Sion 完全無得打
有大仲比佢搭殺

我用 Sion，佢跳我後面卡我大，我除左交閃根本無得打

我已經即刻出小反甲 + 物防鞋，都係死

坦克剋星

係咪清條兵線清得慢呀你

我 2lv E 完儲 Q 清得慢，佢即刻跳落黎打我一半血，之後就被佢壓出經驗區，3lv 仲扣住點燃壓住我係塔底，然後控我線

點解破解呢個打法

6 lv 仲無腦塔殺我
搞到我次次玩坦都要 ban 呢隻英

試下龜仔？

叫jg gank啦, 打到咁都唔住佢?

用大隻佬

Ornn ？

好難請得郁

正常,你冇用變形金剛

台服啲撚樣係咁, 唔gank輸兵怪隊友, 被壓到一係爆塔一係塔殺都繼續食兵
明明riot已經改到jg角要多打交帶風向. 班台仔都係自顧自, 線冇爆就以為自己carry, 線爆就話隊友廢, 根本4打5

今版唔玩得坦克

走位避開咪得

今年 TOP 有咩英玩得過
最好唔洗好似 Camille 咁技術向

我都係坦多

但想學毒撚

樹人斷唔斷到佢招跳

用死神同佢玩後期

客家人

達叔同佢隻抽,邊隻好打?

可以試下親自去打柒條撚樣